砌機list 求評

- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
- ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX
- GALAX GeForce® RTX 2070 Super Work The Frames Edition 8GB GDDR6
- Antec KATANA 3200Mhz 16GB (2x8GB) RGB DDR4 RAM
- FSP Hydro GE 650W 80 PLUS Gold Full Modular PSU
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
- HP EX950 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD
- Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case
- NZXT Kraken X63 High-performance 280mm CPU Liquid Cooler with RGB

上網見人推薦呢條list 埋單13500左右 抵唔抵屌
利申:budget 15000左右 用途for打機/文書

警務人員子女關注組

push

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,702

一皮幾野都仲係得500gb ssd
你話抵唔抵

樓主,用amd個list,遲d可升zen3

中央處理器
► Intel Core i7-9700K 8核8線程 Tray (不含散熱風扇)
$2,940

主機板
► ASRock 華擎 Z390 Phantom Gaming-ITX/ac ITX 主機板
$1,390

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3600 MHz 16GB (8GB X 2) (CMK16GX4M2D3600C18)
$790

SSD (固態硬碟)
► HP EX950 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,199

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2080 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$5,600

水冷散熱器
► Corsair Hydro Series™ H80i v2 120mm 水冷散熱器
$848

電源
► Antec Neo Eco Gold 750W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$769

機箱
► Cooler Master Elite 130 (ITX)
$419

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $14,034

擷取自飛馬電腦